以前做雞租間房比雞蟲揀 今日做雞開ig揀雞蟲

仲要乜都有得你揀 後生 hku 高大 純情毒撚 有錢大叔
你想點揀就點揀
唔安心扑野前出返轉淨係可以抽水唔上房既ptgf慢慢揀客
都有幾百蚊收
見到港大果件援膠手記樣衰到成隻馬嬲咁都有男人屌仲送ip送剩

呢個真係一個做雞既最好年代

我真係好撚想做女人然後走去做雞
點解我係一個有jer既少女

剪左佢

我真係世界上最大碌既美少女呀

你肯定唔係日和

我大碌d

點解咁話呢

多得啲垃圾毒撚囉

以前做雞無得揀客 又危險 價錢又低要買ky一日跑七場
而家唔鍾意做大叔就唔做 又安全
啲學生妹同人扑一q分分鐘等如人地半個月人工
痴線架
我係女仔中學就走左去做雞啦

點解啲毒撚咁有錢去叫雞 課金打機 去玩去旅行好過啦
我用line wechat都係一大堆狗公開價 勁on9

臭雞

因為無女朋友都想感受下屌閪係咩感覺

做雞都有進步

比返個名人啦

係咪可以話係與時並進

屌以為有圖睇有咩正野介紹
點知原來係毒叫唔到雞係度怨天尤人

第時生個女訓練佢做囉

人地acc好多人用架，可能真日和係其中一個呢

舊登日和d taste好似好過連登呢個

唔推唔得

有J收得貴過冇J喎

做鴨都好好搵